<resources>
    <string name="app_name">Tienda_Ropa</string>
    <string name="Menu_casita">Inicio</string>
    <string name="Menu_favoritos">Favoritos</string>
    <string name="Menu_compras">Compras</string>
    <string name="prenda_nombre">Titulo</string>
    <string name="prenda_precio">Descripcion</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="informacion_pedido">Información de pedido</string>
    <string name="subtotal">Subtotal</string>
    <string name="envio">Costo de envío</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="agregar">Agregar cantidad</string>
    <string name="disminuir">Disminuir cantidad</string>
    <string name="eliminar">Eliminar producto</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <!-- METODO DE PAGO -->
    <string name="title_add_payment">Añadir una tarjeta</string>
    <string name="visa">Visa</string>
    <string name="mastercard">Mastercard</string>
    <string name="yape">Yape</string>
    <string name="titular_tarjeta">Titular de la tarjeta</string>
    <string name="numero_tarjeta">Número de tarjeta</string>
    <string name="exp">EXP</string>
    <string name="cvv">CVV</string>
    <string name="guardar_como_principal">Guardar como tarjeta principal</string>
    <string name="numero_celular_yape">Número de celular Yape</string>
    <string name="codigo_aprobacion">Código de aprobación</string>
    <string name="btn_añadir">Añadir</string>
    <string name="btn_confirmar">Confirmar</string>

    <string name="desc_mastercard">boton Mastercard</string>
    <string name="desc_visa">boton Visa</string>
    <string name="desc_yape">boton Yape</string>




    <string name="val_strUsername">ethel1312</string>
    <string name="val_strPassword">ethel1312</string>
    <string name="client_id">261443689387-f2gqe3i91mnus973amgh09tqm9190vkm.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="terminos_texto">Al conectar su cuenta, confirme que acepta nuestros Términos y Condiciones.</string>
    <string name="terminos_condiciones">
    Los Términos y Condiciones de Uso que a continuación se describen son de carácter general y aplicables al uso de la aplicación móvil UrbanStore, desarrollada para la comercialización de prendas de vestir y accesorios. Al utilizar la aplicación UrbanStore, el usuario declara haber leído, comprendido y aceptado estos Términos y Condiciones. Si el usuario no está de acuerdo con ellos, deberá abstenerse de utilizar la aplicación o enviar sus datos personales.\n\n
    PRIMERO: DERECHOS DE AUTOR: URBANSTORE SE RESERVA TODOS LOS DERECHOS\n
    Esta aplicación se encuentra protegida por la legislación vigente sobre derechos de autor. Todos los derechos relacionados con el contenido, diseño, imágenes, productos y funcionalidades son propiedad exclusiva de UrbanStore, salvo que se indique lo contrario. Está prohibido el uso, reproducción, distribución o modificación de cualquier contenido sin autorización expresa, salvo en los casos permitidos por la ley.\n\n
    SEGUNDO: RESPONSABILIDAD DEL USUARIO\n
    Para poder realizar compras, consultas o registrarse en la aplicación, el usuario debe completar el formulario correspondiente con datos reales y verificables. Es responsabilidad del usuario mantener actualizada su información y hacer un uso adecuado de la aplicación.\n\n
    TERCERO: POLÍTICA DE PROTECCIÓN DE DATOS PERSONALES\n
    En cumplimiento con la Ley N.º 29733 – Ley de Protección de Datos Personales, el usuario otorga su consentimiento libre, previo, informado y expreso para que UrbanStore realice el tratamiento de sus datos personales con las siguientes finalidades:\n
    - Registro en la aplicación\n
    - Procesamiento y gestión de pedidos\n
    - Envío de notificaciones y promociones\n
    - Evaluaciones estadísticas y de comportamiento del cliente\n
    - Mejora continua de la experiencia de usuario\n\n
    Los datos personales que se recopilan incluyen: nombres, apellidos, documento de identidad, dirección, correo electrónico, número de celular, ubicación (en caso de uso del GPS para entregas) y preferencias de compra.\n\n
    Estos datos serán almacenados mientras se mantenga la relación comercial y hasta por 10 años después de la última transacción. El usuario tiene derecho a acceder, rectificar, cancelar u oponerse al tratamiento de sus datos en cualquier momento, a través de los canales de atención indicados en la aplicación o escribiendo a: soporte@urbanstore.com.pe\n\n
    CUARTO: DISPONIBILIDAD Y USO ADECUADO\n
    El uso de esta aplicación con fines ilícitos, fraudulentos o contrarios a las normas de orden público está estrictamente prohibido. UrbanStore se reserva el derecho de restringir el acceso a cualquier usuario que incumpla estos términos.\n\n
    QUINTO: LEGISLACIÓN APLICABLE\n
    El uso de la aplicación UrbanStore se regirá por las leyes vigentes de la República del Perú.\n\n
    SEXTO: MODIFICACIONES\n
    UrbanStore se reserva el derecho de modificar, actualizar o eliminar cualquier contenido, funcionalidad o disposición de estos Términos y Condiciones en cualquier momento. Dichos cambios serán comunicados a través de la aplicación y es responsabilidad del usuario revisar periódicamente esta sección para mantenerse informado.</string>
    <string name="btnAceptar">Aceptar</string>
    <string name="direccion_calle">Nombre de la Calle/Dirección</string>
    <string name="direccion_info_adicional">Información adicional</string>
    <string name="btnEditarDireccion">Edit address</string>
</resources>